無需要留戀啲唔會再出現係你生命既人

無價值 無意義 原地踏步 浪費心力
為左個對你人生再無幫助既人put effort真係好戇鳩
做人要識止蝕
由佢係到 唔斬斷 只會浪費自己既感情
要狠 要絕 要快

放開手啦 施主

啱呀

正確